有冇90-93巴絲入嚟吹下水?

有冇90-93巴絲入嚟吹下水?

留名

95巴幫手開po

多帖留名

感覺自己愈嚟愈毒

lm

月巴，技術性的輕輕一推

咁就有人中左

搞咩？

只差一點點

做完膊三頭加腹

總要有人講嘢嘅我不入地獄誰入地獄

我都覺

近排周不時出街，都係自己一個人去，感覺身邊大部份嘢自己一個人都可以攪掂晒

自己一個就好眼訓

呢兩日係咁落雨都唔會瞓得好

係成日醒

呢兩日真係落雨落到

呢個咁重要要既任務交比你

尋晚醒咗好多次

上次同同事講我自己一個去食燒肉放題，之後同事話唔洗驚我都係咁架
個感覺好似公司出果 d 應付精神病患者指引咁

我都自己食過係日本

一人唱K

咁又未試過

首先你個人要去到日本

我都多左一個人出去食野
以前會買番屋企食
而家開始無所謂

咁唔係毒
係獨立

一人睇演唱會

唔係怕一個人食
係怕一個人叫唔到多啲野因為無人share

呢個真係要打一次大佬

咁又啱
不過越來越多餐廳比你叫1/2份啦
可以揀兩款

屌，試過幾次

唔驚的好多人自己去

不嬲咩都自己去 搵人陪仲麻煩

我試過

重點,企位

我試過有一次，唔知自己病、去到expo發覺極想嘔，睇睇下人地企起身，我一定要坐底，一路完場搭巴士都仲想嘔去到青衣站想落車又驚冇車返大埔、所以就焗住到大埔，之後一落車就噴射式咁嘔出黎

梗係企位 好正

咁誇張 感冒？

暫時最恐怖個次係blur第一次黎香港
聽聞成地眼鏡屍駭同有人被人踩到斷左腳

係掛～ 個日明明上晝起身冇事架麻

咁恐怖，未聽過

提提大家又到星期一了

睇完小新就要迎接星期一

個晚個個都癲左咁
我都差些少中暑暈低咁濟

訓唔著

咁癲
我張AGA演唱會飛仲未退票

好想聽演唱會

唔知仲退唔退到錢
紅館d plan應該無限delay

真係諗過
上年生日想自己睇學友concert

我都係

諗起聽日又要趕進度

唱k 頂住先

Lm

你又係呢個時間

無錯 又係呢個時間醒

快啲去訓番啦
聽朝要番工

你地就好，有得訓

早晨

係wo, 依加日日30度，應該要摸摸睇下有冇發燒，幫你叫車隔離

見到有人擔著把遮大到遮到3-4個人
唔重架咩

個人仲係浮浮下

同佢講你覺唔覺得呢度個冷氣好似好勁咁
跟住就會有人除褸比你架啦

大把d唔會咁易濕，又可以遮多幾個人

外國個d好快做左決定同取消退錢

早
又要返工喇

病左?

大雨到呢

我都有諗過拎把沙灘傘出街

浮+1

耳水不平衡

各位早晨呀

8點嗰陣返到公司唔係好大雨

咁早番到

頭先起身有一下以為係星期日

大家早

早晨
今日應該會勁忙

香港簡易流亡手冊

中英夾雜
聽落咁港式

劇本唔係應該有個tone
又中又英點搞

又夠鐘食飯

終於

我𠵱家先斟水飲

一朝未計做其他野
Email都send/reply左20封

睇完你講，自己去望一望，3封

今日仲未check email

正常

諗番原來一坐低check過
2 個New email
一個係廣告 一個係Noted with thanks

sent 0封

半日經已出左唔知幾多封

又半日冇野做

咁去瞓覺啦

維持到收工

Hea做！

Google banner 係要幾個size架啦
300x250
728x90
300x600

其實同款唔同size係咪要做多好多野
我都淨係識搵designer幫手整

同款唔同size有咩整
重新排版應該好快

依家d詐騙電話進化到由衞生署打黎

我好憎砌banner adv

是咪返工返到精神病

啱啱做完，WiFi 又死

醒下呀，放工先好癲呀

控制我屌你

收工

遲你半個鐘到

星期一咋！

車！

手軟腳軟
懷疑淋濕病左

新人留名 好累

遮呢

有冇人考過duolingo

落到咁
有遮都會濕啦

係咪因為你去買糖咋 我完全冇濕喎

去買糖果幾分鐘係落得勁嘅

食橙先啦
強身健體

唔敢考獻醜不如藏㤕

成日都搵唔到個po我要留名

2個thx

Hihi 93巴

weak

想食湯圓

呢個時候訓覺好正
最好有少少畏寒

想食你

咸濕

巧眼訓

直接

訓

有心事

92巴 ,,, 先見得果一份工咁大把

感覺好耐無見過呢個post

個市好差啊呢排

咁啱睇唔到咁

有d擔心會失眠

岩岩開姑搵姐？

同自己講冇事
做呼吸法

失眠要呼吸法架咩

要，因為最恐懼嘅係恐懼本身
盡量唔好有怕失眠嘅心態
用4秒吸氣，7秒閉氣，8秒慢慢用口呼氣
留意用腹部呼吸
由腳趾關節開始向上放鬆，直到頭部肌肉
播下落雨聲，海浪聲聽下
到時都係失眠嘅就起身望下街景，睇下書

失眠只係一時，一定有辦法戰勝

一棍扑暈

起底上個po 踩1001果個

96個

哇進擊的3丸

我地目標就係低調

雪櫃仲有10個

整橙味曲奇!

加油
搵工真係好辛苦

唔算係喇 send 左幾廿份了
開始有d 煩

呢個又幾時開始興架

其實得我

好似成日都見到

你都好鐘意扑人

家下仲更加講運
加油啊巴打

你搶1001，咪唔洗搵
計劃通

好認真解答 多謝你

地盤打理😅😅😅

邊係

我決定都係潛

我呢排都失失地眠
跟下先

跟

我決定去打喪屍

唔會失眠，一秒入睡

Hamsup!

搵唔到個post留唔到言搶唔到1001然後又搵唔到個po

後悔沒part time 讀埋過high dip
有工返真係要讀左先

早啊 番工終於冇雨～

93

但一邊做野一邊讀書好辛苦

92

點解係橙味
聽落有d怪

揾到之後就會覺得一天都光晒

臨訓前拉筋
幾work

真係會好攰

之前個四五年真係

早啊

早今日冇嘢做

我都諗緊再唔再讀書
但一諗起要用十幾萬 就好肉赤

好眼訓

坐直

真人上lihkg?!

返工讀書無限loop

返工已經夠辛苦

錢就其次啦，投資係自己身上都唔會蝕既
不過諗清楚好d既，開始左就無咁快完，
如果真係有需要既趁早讀都係好事黎

飲咖啡

我已經挨過咗 唔想再讀了

part time degree + part time master
但𠵱家待遇並不是等價交換

我都諗緊讀master
但冇乜方向

咁多年冇寫冇講一定衰

你叫我講英文粗口就流利

For part time master degree

For example...?

食飯

諗唔到食咩好

餐蛋飯

汁完劇本發覺同D導演編劇有時差咁日頭working hour永遠搵佢地唔到，明明大家都係住喺香港

咁頹

頹飯好正，現實我係自己帶

叫左外賣
條友又叫錯我個名

清蒸
餓撚勿入

依家唔係但將來會係

依家無事架啦
邊個再叫我讀書我邊個

個樣好似好淡咁

個雞湯正到暈

個warning 太遲了

真 完全冇動力再讀

每次發夢仲讀緊書都嚇到濕晒

發夢都夢到讀書咁慘

我夢過考試，cls

點解會叫你個名

好吃

用外賣app叫落我個名

我平時陣係留姓
都錯

我好啲 淨係夢過上堂

原來會落名，原始人無用過外賣APP
屋企從來都唔叫外賣

你個姓都有得錯架咩

前晚發夢逃獄

忙裏偷閒，畫下結他先~

咁刺激

因為唔係普通英文串法
通常都講錯

睇太多saw?

諗起國王的遊戲

諗起電影cube

有睇
個場景應該幾易整

都係得果幾種串法啫

有時都幾想自己係叫陳小明算
一定無人叫錯

呢套真心痴線

低成本製作

跑跑下步落大雨

鐵絲片人肉

邊到落雨

Too

Tko

原來而家講句口號就可以做生意
香港人LOL代打平台，話一個月收入20%會捐去星火/612。大家點睇？

膠化同玩殘就識

而家啲小朋友真係痴撚線，出邊有班人就打生打死唔要前途你就咁樣諗住呃飯食過主啦

做下實事好過

係呀

之後訓返

真人好似係海胆喎

Dupont

Push

拉！

掛住你地

Carry on

試吓當朋友約出嚟幾次先 話唔定相處多幾次會有feel呢

你都唔明

我明

好慘
次次都比人話你唔明

我都成日話人哋唔明我

太直接
揼揼揼

搞到咁複雜叫A0點明？

無我地既事喇早啲瞓

仲有10分鐘就扑暈自己訓

我都差唔多訓

早睡早起聽日先有力番工
呢排熱到個人好攰

又見到你扑人喇

上黎講個晚安

早

早呀

各位早晨
星期三了
OT月

早晒

又到星期三好多野做丫

gg

拆連儂牆

梳，小心啲

唔覺，我成日都係咁

會咩

魚蛋每100克大概130千卡, 其實都未算高

Lunchso sleepy

訓陣啦

瞓左三個字頭先

執執me

咁容易瞓得着真係幸福

anytime anywhere

LM~~~

巴打一定好靚仔

有得瞓就瞓

Haha 但有時啱啱識嘅異性唔會好似你咁諗
最怕佢諗多咗 誤會咗
以為你講咁多係有意思

可能如果一早知就唔會想聽你講咁多

有個人得閒9吹下水係幾好嘅

今日收五點，以下開放予未收工人士崩潰

唔想知

我反而做到人都癲咁濟

好彩接近6點走到
所以今日係咁而上下水就繼續做

向冰凍office出黎就話
但向屋企出就想死

多勞多得

未試過準時收工

但出咗嚟一陣就已經流汗

我日日都係叫解返凍

涼得冷氣多又有冷氣感冒
唔涼又熱衰竭
其實都幾難搞

office太凍？

係好凍
坐唔夠5-10分鐘要著褸

同埋啲頭髮
立住條頸搞到變八爪魚頭
明明一早夾好勁快打回原形

絲來架

雪房

所以會紥起我連夾都懶

我個個位風位黎

我果邊 明明話較細咗個冷氣 但凍咗

我都諗緊剪短 但塊面會好圓

似喇 難怪凍咗

吹唔正但凍到一個點

剪短真係睇落肥五磅

所以先仲諗緊

我要帶埋headphone,紙巾,遮

咁多野拎又真係帶袋方便啲嘅

用愛去感動佢

得你一個咁講

Platonic love

Google 最近疑點重重。

跑完 飲純豆漿

心動不如行動

毒撚點carry光頭

試下先囉，唔試過點知

8點幾接近9點經已熱到一個點

早晨淳巴
日日都遲？

早呀月巴

唔會比人話咩?

呢幾日熱到傻

戴左口罩應該唔覺既
起碼平時方便d先

咁都會除口罩㗎嘛

好眼瞓

剪啦，驚就永遠都唔會做
有時係需要d衝動

早幾日落完雨係焗
呢兩日直頭熱

介紹你睇黃阿瑪
洗滌心靈

其實之前有短髮過所以先話塊面望落會包

但熱到爆呢

好熱但好正

好到好多廢老行山唔舒服

睇新聞好似有人不治 tim

去到圖書館先唔開

未開返咩

有時我寧願佢係曬同熱，但係都好過日日落雨又行雷閃電，冇教好瞓

我嗰頭嗰間冇開，睇嚟要再行遠少少

熱到爆都仲行搵命搏

好天真係是但影都好靚㗎

其實熱少少我冇乜所謂，因為天氣真係太好隨手都影到啲唔錯嘅相，用我呢部垃圾iPhone5

頭先落街買個飯已經熱到吽左

iphone5影得咁好，果然係人既問題

收工喇喂

我呢幾晚day trade都夜左瞓

嘩因咩事冇瞓？

話說近排想學日文，但係見到呢版嘢

背晒啲清音就會背到埋濁音
輕鬆

廢話黎，輕鬆背

第2張靚

我完全背唔到

唔識分

我都想學

EAT

食

唔識分 +1
得勁厚會睇到

每日背兩行，好快背好

垃圾

咁可以點分

一隻手指捽埋去

應該渣都無得剩

搵野噴佢塊面

兜野嘴落去
有粉嘴錯 無粉表白

人醜性騷擾

今日 極熱

早
星期五了

我前幾日都發咗個好sad既夢

你呢個真係幾sad

但發夢返工無錢

連夢裡也覺得快樂難求

連涙光都光不過黑夜盡頭

我沒有我沒有沒有

不過 不過我不用難受
下一句

仲有半個鐘

3分鐘後

去痾個尿岩岩好

走得

去party room唱

仲有王傑

沒有花！

美股令你精神
又插水了

這剎那被破壞嗎？（嗎字重音）

跌就跌幾十
升就升幾蚊

收手啦施主

唔係喎回返少少 坐一坐囉

上黎say個hi

今晚Chok上chok落多

矛人呀

家下多返人用菲林機
我連第一部單反講左咁耐都未買

深水埗至MK都唔知塞乜

跑跑下落雨

四圍都係彩虹呀

紅隧塞到黑色呀

結果我接近界限街個個位行到MK

日行一萬步，要行幾耐

見唔到
水泡就有粒

家下先大風些少同有雨粉

唔想訓呀

一個鐘差唔多？

點解呀

why

咁咪唔好瞓啦

計過今日都有成接近8千步

營養目標未完成

繼續捉蚊

我又醒起，比人話我肥
我想要返已前個有線條既身形

join減肥團

堅 join

堅join你個堅join

龐克團

join啊
六月一齊每日2:30先啦

唔信龐克教
可做，但強度有點低了

動森玩到恰著

一分鐘都捱唔到

要減幾多阿？

唔好渣電單車改渣單車返工

其實好想買架電動單車玩

買啦

係撚屌垃圾港玩電動車犯法啊

陳生又係你呀？

禮拜日開工，但係入到去仲要開開心心扮熟呢下最慘

元郎真係好遠

琴日個風球算好好，唔太惡劣

要fat burn fat

你個名好正

佢好勁，仲要唔止捉1隻

成班偽毒
Po又唔上
動森都無人online

岩岩訓醒

坐左向屋企睇其他野

點名

玩到又恰著左

你好攰下wo

這就是人生

仲未見完

但係我都贊成，應該要有電單車牌先比渣
香港d車亂cut線、d人又亂衝出黎
一個唔覺意隨時變孝順仔

行行人路又要斬要殺，行車路又左住 d 車

點解傾咁耐

食極都係咁啊

八點已經眼訓了，決定訓陣

我130磅，我都想知應該要有咩高度

You can’t teach height

我手臂控

要大隻定有線條先好

打針

換好馬嬲衣
今天又有什麼荒誕事等著我

早晨
我想放假

啱啱個weekend唔知自己做左乜咁

日日都唔知自己做咗咩

諗起以前返pt比個女同事話
嘩你隻手咁多青筋既

各位早晨

搵返個打針姑娘，佢會喜歡的

聽人講皮膚薄就會咁

皮薄餡靚

兩個星期剷果d位已經長返哂，個半月已經極限

60歲少女

乖，的士到請上車

靚仔有拖拍未，我介紹個孫比你

戴口罩係靚仔 d
真係好多人講

無野了佢今日放假

都未恭喜你得切

一樣有得早收工

你就好
已經收左?

大家好

做咩改名

明巴一睇就會明

又到推人1001嘅時間

pish

而家走

肥妹

月巴

有排喇

收工推一推

我都係咁，我染完都無咩色
要電一電先會出到色

我自己就無漂過啦
染過兩次啡

未try過染髮
以前成日覺得好快會剪走晒

都keep到兩三個月

表示唔染

彈出彈入

唔染too

其實真係好快剪走

未驚過

我又彈